[置頂] 泛民咪撚再遊行籌款

禮拜日點都要出嚟行，呢樣係無容置疑的。
但大前題係一定唔可以俾泛民籌款呀！

宜家要做嘅野係反送中，係要企出嚟，你捐錢俾佢地買贖罪卷，共產黨同柒婆係唔撚會驚架！

加油大家！

push

特別係社民連，佢地去撚咗邊呀呢幾日，連ay 鄺仔都出晒嚟，佢地呢？淨係識叫人入錢同屌票$

Cap水cap撚到71

星火呢啲先值得籌
泛民企開啲

係香港憲法保衛戰

長毛都有跟住鄺囝行行企企

入錢入錢入錢

籌款可以，但我需要佢地承諾提供法律支援畀被捕人士

你都識講，行行企企。。。
鄺仔宜家呢一刻逐間醫院探望傷者呀！

星火
捐俾星火
真心
你幾時捐都得
但記得捐俾星火
佢地幫義士做咗好多好多好多野

btw 守護公義基金唔好捐，佢地之前講到明唔會幫義士！

一蚊我都唔撚會比

屌你老母 我地比警察沖果時，泛民成班死哂去邊，淨係話強烈譴責，班議員到家下都無出過聲，做過任何野，平時就叫口號，話我地好撚勁，有傳媒就出黎，無就龜縮，成班都無撚用架。長毛，李卓人，毛孟靜，成班得把口。
除左鄺神，朱凱迪，同有係前線屌警察果班，其他食撚屎

要置頂，好多無企前線嘅人唔知道咁多野

琴晚大將軍係大會堂附近講左兩句野就唔見左影

七一遊行你地慢慢籌 反正我唔會去

而家大敵當前好心就唔好諗住錢
正正經經推倒惡法先
btw見到社民連一齊屌柒佢地潛水

屌佢老母臭閪
小弟以前佢地吹雞都有出過去，宜家佢地真係唔知做乜柒！淨係識籌錢！

以為佢地俾人拉曬

最on9係民間電台，你老母，咩都無做過，叫人比錢佢

人手置頂

負皮嘅泛民議助，唔該反駁我！！！

錯手負皮， 原諒我

長毛：拎定錢！